{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005274",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화천 오빌펜션 운영 정책"
    },
    "text": "ご予約の際にお知らせする案内事項は次のとおりです。 まず、予約人数が追加される場合は事前にご連絡ください。 追加人数は別途費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由による払い戻しはできません。 また、ペット連れの場合、入室をお断りすることがありますが、その場合でも払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、これによる損害賠償責任が伴います。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されます。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された喫煙場所をご利用ください。 また、無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際には、重複予約が発生する可能性があり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間未確定で料金や料金表が間違って表示された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、再予約ができます。 最後に、予約特典としてはメゾネットタイプの客室、IPTV/WiFi利用、バーベキュー場利用、駐車が可能です。 幼児やお子様連れの際は、安全にご注意ください。 また、客室ではデータの心配なく迅速かつ便利にインターネットを楽しむことができるようIPTVとWiFiが提供され、バーベキューパーティーを楽しみたい場合は炭と焼き網を個人的に持参していただくと無料でご利用いただけます。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約人数が追加される場合は、どのように連絡すれば良いですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、どうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合、入室が不可能であり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りすることがありますが、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室や退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の紛失や毀損に対する責任はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償責任が伴います。"
        },
        {
            "question": "客室で直火での調理や炊事道具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された喫煙場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒、放歌高吟は禁止ですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約について、重複予約があった場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際には、重複予約が発生する可能性があり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約時の料金や料金表が間違って表示された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定で料金や料金表が間違って表示された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、再予約ができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典として提供されるものは何ですか？",
            "answer": "予約特典としては、メゾネットタイプの客室、IPTV/WiFi利用、バーベキュー場利用、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "幼児やお子様連れの場合、何か注意事項はありますか？",
            "answer": "幼児やお子様連れの際は、安全にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室でインターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "客室ではデータの心配なく迅速かつ便利にインターネットを楽しむことができるようIPTVとWiFiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーを楽しみたい場合、何を持参すれば良いですか？",
            "answer": "バーベキューパーティーを楽しみたい場合は、炭と焼き網を個人的に持参していただくと無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 533,
        "QA": 772
    }
}